想問吓$1000 建議買咩辦公椅/電腦椅

長期坐喺書枱面前溫書

ikea 既FLINTAN/NOMINELL 抵唔抵屌？
$749
有冇ching有其他推介?

牛肺